[I/A] Sacred Blade (3) 食腦手動驚 4-3 blade (25首抽)

セイクリッドブレイド

J圖區

Google Play:
QooApp:
IOS:
日文wiki(首抽榜etc):
Twitter:

想問點先快刷到sr碎

見到隻sr 最多去到得11lv?

Q&A
強烈建議識日文嘅話玩嘅時候認真睇下教學，應該可以解答到大部分問題
另外戴返個頭盔先，下面全部都係個人意見，我都唔係太熟隻game，有錯/有疑問歡迎拎出嚟討論下

首抽點刷，刷咩好?
ios要del game重裝，an機可以透過改data folder名>del data>改返folder名去刷，快好多
抽咩可以參考下日文wiki，具體再係post度問

另外隻game所有SR碎都可以主線刷到，10塊就可以合做角色，好彩嘅話唔一定要靠抽先有SR

N3/R3再進化會點?
首先隻game係無得升稀有度嘅
3階之後再進化就會轉生，轉生=將隻角分解成高一級稀有度嘅幣
所以如果仲會用隻角，千祈唔好隨便轉生!!!
N3轉生變200R幣，R3轉生變200SR幣
幣可以係商店買「你已經合過嘅角色」嘅碎片，留意返係買唔到自己無嘅角色碎

Skin點用?
隻game將每一個稀有度同skin都視作獨立角色，而每個角色都會有自己嘅skin
但一開始個skin剩係原本果隻角色先用到，想將個skin共享去所有同名角色到，就要將隻角色進化到3階
以降臨R暗斧為例，如果你想SR暗斧都用到總司令skin，你就要將降臨R暗斧進化到R3，之後SR暗斧就有得揀個skin了

XX關3星唔到，第3個要求係咩?
7章打後第3個3星要求都會係帶指定角色，7章係木奶、8章係火忍、9章係暗斧、10章係水劍etc

武器料係邊度刷?
武器素材暫時有得兩類，一類係主線X-3出嘅，石同皮
10石+5皮可以整任何角色嘅R武
另一類素材我暫時得協力有，主線未見有得刷
20協力料+5皮可以整特定角色嘅R武，咩角色視乎果樣係咩料
兩種R武能力上應該無任何分別，主要係睇素材分配

其他要留意嘅位
推圖炒左果陣，如果直接重開/放棄係會扣體，但kill app再入返去就唔扣

買體開頭好平(2石=60)，但越買會越貴，唔好做on9仔燒晒啲石先發現買貴左

Exp石關一日有3輪，每輪2場，夾埋一日可以打6場，記住留意刷新時間

角色碎片任果度右上角有個寶箱，你每解夠一定數量任務就可以開，入面會送SR碎

公告果度有個「動画に投票して」活動，入到去有兩個youtube片投票，每日可以投一次，投夠31票之後25/6會送10抽比你

初級料(武器/升技)可以係鍛冶屋合做高級料，所以只要有體有錢，無野係肝唔到出嚟

你幾多rank隻嘢就幾多lv

Push盾: 用有push效果嘅攻擊
eg水劍、暗斧、光槍2chain以上/暗斧、男主主動技

雙屬盾: 1turn內同時做成兩種屬性傷害，大部分雙屬盾對屬性傷有前後順序要求
eg主動技/Assist/追加turn
以火魔1hit木3hit盾為例，假如帶火法同木狼，你可以用木狼踩火珠(火法assist)做3chain，亦都可以開完火法主動技再用木狼打3hit

Debuff盾: 隻怪要上左debuff其他人先可以對佢做成傷害
eg火法、木法、暗法2chain以上
留意返唔同怪有唔同debuff耐性，同埋debuff完左個盾會出返嚟

記得投票活動 去到月尾會送R卷

個活動入左次30lv 好似唔係好易

手機開好撚慢 下次都係交番比soundless巴

帶盾去補血 一次得4塊要成50塊整一把

活動一場只跌3-4粒芝士？

哦可以補血ge，坦呢，減唔減埋佢地傷

個芝士活動無衣裝就係一日3次, 然後睇難度黎出3-4粒咁?
無其他方法的話好重課下

3-4粒x3次x6日
3粒又好4粒又好，無skin都係整得1把

成件事好趕客..抽左個活動角都無春用, 要有SKIN

用活動角打無bonus咩？

就係無我先叫春

笑左
知唔個個skin加幾多

10-15 跟難度

姐係抽個skin 要升到r3再比自己sr/r 用先有？

我無SKIN答你唔到... 搵人代答///

就咁用個SKIN都得

個活動係叫人抽唔到就返4－3

衣着獎勵係要新英？

要R角 SR冇bonus

真係有人R都抽唔到?

咩R角有衣著都得??

活動呢個閪圖用忍者最啱

30抽無活動R

新個兩隻呀

上級唔夠打
最慘係芝士都會中火傷

呢隊未炒過, 最緊要帶多D奶

睇返個機率其實得6% 隻game派得咁少石都唔係咁易抽到

屌呀19塊咁多

抽唔中2隻新R同新SR, 係唔係唔洗打活動？
直接棄game?

點解唔洗
出少d姐 把武打主線都整到 個skin唔同only

活動唔係一定要用skin打，用咗多啲芝士可以整多幾把武器
唔用的話只係少咗幾把R武，打4-3都會夠料整
等佢開多啲嘢先再算

利申: 炒咗300石

修正係唔中SKIN出少唔知幾多把R武
SR係廢GA!

你仲有4-3啊！

個營運都幾有趣 限定抽唔係最高rarity
遲d隻sr應該會放埋落碎片個drop table到

難D, SR都係限嚟一係三隻一齊放

SR碎應該打邊關,直接SKIP咁刷就得?

刷4-3

SKip機率極低，人手打最好

呢一隻係唔係芝士角色

sr唔係限 你睇清楚

係，好撚得意，好想要豬女

你得意啲

in game banner冇講係限 淨係講新規

咁打和啦super

一場19我都想要，打嚟升武器

30體一把可惜一日限3場

再一次證明係孤寒驚，其他驚都會新嘢搭幾隻舊嘅

（隻驚得4-3玩）

打滿都有1把R武既，
把武同普通R武一樣數值，
可有可無

遊戲正式改名做 4-3 Blade

而家消唔晒D體先會入, 清緊星星

30體一場R暗斧降臨，值唔值得刷？

而家有得打咩

個個刷4-3唔推主線挑戰下d關
咁刷d S黎做乜

8日後先有得打？我入到去揀人畫面

衣裝加乘實值得打，但而家沒得打......

即係而家得芝士活動.....
但抽唔中....
廢營運已經無乜人玩，仲要無石送

-1 碎好難搞

可以試下刷地域跌碎嘅關, 出面寫地域跌指定R但我試過跌SR都計

一抽中火魔不過唔係活動果隻

10-8點打呀cls 幾個鐘都過5到

我都bug 左幾次

其實唔難

唔係難打，係到boss turn 佢bug 左唔撚郁卡死左

呢隻用水劍(解3星任)+暗法+忍者打, 破完第一個盾可以殺到

未遇過BUG, 你要唔要試下重裝

打多幾次無bug就過左

你地一場幾塊芝士

19

進入4-3 清體養生mode

刷下刷下我差4隻就齊英

-1 塊 火忍

合哂d SR，會唔夠升lv 料.....

每日用晒所有體再買6次體刷都係得咁多 點解你地可以合到咁多角

有時得閒會用save load大法刷到SR碎先要

無SR 就Re 同你鳩刷差10倍量都有

9-1 要點打咁都破唔到佢

好似剩係食魔傷, 只有火法

睇你d紅格好似打唔中佢喎

解了 thx

有冇高手知點樣打呢關

推佢落陷阱

抽咁耐紅石，一粒SR都未中過⋯

全N睇落好療癒

中左都係得一粒 同你刷4-3一樣

請問點先可以升level? 卡左係16level 冇得升

最底果個星星任務係咩黎？

上面個5個任做4個

無就Re係quit app?

唔該曬巴打

直接㩒重新開始

想請問Max左應該轉生嗎？定係有咩用？

你如果冇佢地嘅sr版就keep住唔好轉生，轉完會消失變coin , coin用黎換你已有角色嘅sr碎片

姐係打哂三隻蝙蝠 無sr就Re? 唔好打狼？

係呀 重新開始唔燒體的

你地整n定r武器做肥料

邊有咁多料攞R嚟做肥料 我R都係得3把

第1rd 用行法係珠(我係暗法)破蝠盾殺狼，狼跌箱1
第2rd 行水殺3蝠，開箱1，跌箱234
第3rd 開箱234
唔得就行多1,2 rd無所謂，但箱要2rd內開，唔係睇唔到跌咩

有7把，仲可以整5把，都未夠堆sr 1人1把

呢招咩嚟

唔係好明點搞，打唔到Line id既

17 KILL以上，+60%傷害

第一張圖佢話你用緊GUEST ID，
第2張就話你入左引繼ID就會取消使用中既GUEST ID

但係我打自己line id過唔到

全民爆死棄驚, 皮已收

無爆，但無咩好打
skip 卷出動了

垃圾活動，全隻game得一關 4-3，好難keep到人玩

你推哂主線？

會唔會係你地玩得太快

主線又未推完 challenge又未過哂
主要係無時間打

無打但又唔想打，又無角又無多d 料

你要料要角都係想過主線

hea住玩，
玩完活動+碎片任務，
有體力就刷4-3，沒就放置唔理

主線完全無動力令人想打
協力你越勁又 d 越搵自己笨
隻game 唔知做乜鳩

協力3個都要體力好ON9下

木法 火法刷4-3真係幾快下

177749024

新手上路求加好友

推主線 > 解3星 > 解叉能廚

我開始解叉能廚，又要farm exp石隻隻升爆先得

屎坑十連大法

Skin呢

個副能力係咩22 日文

block damage

新手一問，活動R火魔點解個戰力高過普通咁多，用落冇咩feel

普通sr有得5c，同埋主動技打三行始終勁d，戰力僅供參考
同埋最終係要兩隻溝埋做賴尿牛丸

R貓火魔套衫有咩能力

17 lv卡左第7關最後木法
係咪要刷下4-3先

升高人仔LV之後佢打都打唔入 刷下武同LV先乜都易打

之前有巴打叫我起碼過左8-8先

咁你唔夠打都冇辦法做晒R武未?

而家唔急住 未有降臨打

低lv打咪有挑戰性d

有冇人3星到12-8, 差呢關

得一把r武

無錢點買樓

咁快爆機

未打叉能廚

法國唯獨12章滿星有30石, 其他章都係10石, 12-8可能特別難

咁我決定刷哂sr角同武先 一炮過買豪宅

唔係咁易架葉師父，我隻狼刷極都唔出
暗法已經SR2了

暫時得頭10章全3星
要用指定角 又要10回合要好夠力水

遲左一日打暗劍降臨 得30/40
係咪要r3 先換skin 到比sr

係 要等一個月

極速變左養生驚

12-8最後連左2-3次5C先搞得掂, 完全係運驚

清完之後仲有叉能廚嘅3星

Sr 5chain 唔計1 turn
打王關爆到一野就爽
好易連住黎

手痕一抽中左...

跟機1抽中 N

減傷？

打芝士點先扣到血？

利伸新手

今日4-3 好難先跌SR....
定係我手臭

想抽貓skin 點知出左暗雙刀
喊左出黎
用左d運係隻廢野到

要保護啲芝士

殺老鼠

呢隻驚啲石都幾難儲

其實如果打打下見到啲箱唔跌sr碎，係咪可以㩒中間粒掣再嚟過咁樣刷？

係

得閒就可以咁刷，去到後期的話係見到廢sr碎都照re

刷咗個半鐘終於出埋最後一塊狼女碎，啲體仲多咗

雙奶+1法穩陣過

收到
另外想問下啲紅石係有就抽 定係有其他用途？

Group盾搞唔掂，場有3隻
我已經一次5 chain打曬3隻都破唔到

卡左係7-3，睇完置頂post都唔明debuff怪要點打
係咪要用木法打兩下？

火法打到佢燒着都得

你sure嗰5chain有掂晒3隻？用水劍行過晒就一定破到

抽
突破完拎去買r碎，買到r突埋就買sr

thanks ching

火法要打幾多下先燒着？
咁木法要中毒？

2C就會燒著

睇同frd list好多巴打都棄左game

我試過最基本咁，用是旦一隻踩暗珠
暗法一次南瓜打曬3隻都fail,定係唔同

有d盾有限埋傷害 例如最少打260

隻驚好玩就係好玩在點破盾
王戰走位
唔係一味高lv大力就過到
有啲怪仲要回血殺
唔知遲下仲有咩花臣

現實: APP台巴打: 冇得無腦過冇得AUTO冇得一隊爆機, 棄驚鳥

隻GAME夠晒養生，休閒玩一流，又可以用下腦唔是個D 19排陣GAME

好耐未試過用腦玩game

真，後面打王有時戰術需要要放棄攻擊去走位，唔可以貪刀

真 唔得閒咪打下料
得閒就打下王

Challenge關唔係500exp咩

300

重想快速升rank

呢幾日慢慢升，到時應該夠打精靈女王降臨

你幾rank

30咋

Same

升完打耀日都抵d
見有成4粒S

轉刷未

仲刷緊4-3 SR得7隻 火法都未刷到

仲有6隻SR未刷到

主力光奶差1粒，木奶差5粒......

上面有巴打火法SR3

刷左3日終於齊SR

我SR2都沒一隻

刷左幾多場？

same

用幣換

日本仔圖 not me

其實打芝士個衣裝效果係咪未出

你有冇拎落場打

咩叫衣裝效果？

邊隻先係

木補同火法新衣裝

出多好多芝士嘅bonus
件衫都有bonus stats

即刻數哂今日d 體，0粒

請問首14抽咁樣開唔開得

懶得打無乜心機玩住

有4-3 乜柒都得

講真, 呢三隻難哽D

水劍其實幾勁 係要用多啲時間諗下點行
不過主線會送就

掃

我會再刷

而家首抽得番14下

呢隻卡撚左

水劍好好用又ok勁

其餘兩隻冇位行 都係靠佢清史萊姆

要同1round 打中所有蝙蝠先解到佢個盾

新手應該做咩先
打到第7章除咗隻R火法其他打人都唔痛

刷4-3, R武+SR碎

有無人同我一樣
一開驚個spotify就pause

我用100石3抽+11張卷抽
唔會出sr張野無理到

應該個個都係咁 隻game會撞熄哂bgm都撞

刷到呢個得2個sr
但評價好過岩岩嗰3隻
開唔開得

芝士bonus skin係唔係一定要抽先有
抽左20抽都唔中 係唔係一定無bonus

再刷啦 暗法主線會送
暗劍都唔係好勁

mola mola

懶得再刷 用呢個開局算了

有木狼都可以接受

有無辦法破佢？

3 SR 係正常

依家首抽最好係限定R火法同唔知係咪限定嘅暗雙
個skin真係好勁

你起手個3隻同我一模一樣

隻R火法其實係咪SR水平 我見佢比同lv既SR高攻好多

應該關武器事？

關個skin事 升爆可以換比sr用添

抽爆限定r火法要課幾多

我冇刷首抽
手上2隻SR 都係推介度尾幾名
但之後抽到貓R火法
係咪應該開心

抽到暗雙係咪開得

8-3隻火active x 2回要點打active咩意思

主動技

抽到就可以換碎 唔洗課

快手開搏抽埋貓火法 之後4-3可以刷sr

換碎應該無限時？

啱啱攞第10日300石 想棄

你仲有4-3呀

刷下刷下就會齊角

應該無喇

我當初得光槍+狼女開局，前期刷主線+碎片任，而家刷4-3，仲刷到差6隻sr就齊角。碎片任每做10個任右上角可開寶箱，3選1 5塊sr碎片。

之前單抽中限仲想點

請問啲任務既獎勵有啲素材上面寫 地域 係咪指爆咗啲障礙物先有機會有？

好似認錯人, 當我冇講過

玩咗9日，第一次抽紅石中SR

點跟

紅石中sr=1碎

已經好感動，9日一碎

想問4-3 用咩角先快刷到 隻bat group盾有點難破

貓係木雙？ 火法係R火法？

法師？

貓杉火法 限定r

同一個pool?

自己睇下in game banner啦

嗰個唔係我嚟 我都冇限

有冇4-3 快刷攻略

唔是化

我嘅刷法：

水劍、暗法、火法

一開始火法踩暗史萊姆，暗法assist 可以一次打晒全場破group盾同殺咗隻狼

然後水劍食第一個寶箱

之後水劍先後踩3隻蝙蝠 (夠攻秒殺嘅，係可以直接踩蝙蝠嗰格再食埋寶箱)

如果4個寶箱都無SR就關app再刷

升高d rank先用木法暗法passive兩下KO

如果唔想關app刷，總之有暗法就得，其它2角踩暗史萊姆等暗法打全場，咁就仲快仲簡單

我費事煩唔會玩關APP
我擺暗法同木法,一隻通隨便擺
只要踏到木珠OR暗珠就全體攻擊
2ROUND十秒就完場

件衫究竟有咩能力...

根性+奶打叉能廚好用
好多怪一下秒人

沒根性可以上盾

仲可以帶隻水奶復活添
但要破盾又要3星基本上冇位放呢D

冇人鳥

新game個營運都咁差，過多2個月應該執咗

太養生
啲體力去晒玩ringfit 動森 + 撳幾下隔離隻exosheroes
呢隻狂skip 4-3齊裝先再推主線

成也4-3敗也4-3

十抽完唔想玩了 得閒刷下4-3 垃圾驚又唔送石

啲石真係好難囉
除左黎緊log in 10日既300石
我都唔知下次10抽係幾時

有得刷碎仲派得多石嘅話真係搞手但求打個和
雖然我都覺得每個新pool都應該整個10連比d希望人

依家冇晒人

推哂主線再無更新應該都棄 隻game好少野玩

原來個個都清晒叉能廚3星

搞咩唔比我入場

個身滿左, 你放咩可以放到滿

果D N章

我連普通主線三星都未清

BTW聽晚開新降臨(好似係)
等睇到時集體卡關棄驚

咁高lv都唔係好想打了

R角應該唔會太難，佢個啲推薦戰力都on99

又可以返去4-3喇super

合左兩把芝士r 武 仲有75粒芝 點用最好

每日淨係用卷掃清體

一直合 武器都要抽傷害 30~45 低既拎去食
依家防具同武器都係開到R2 姐係升一下就盡

原來武都要抽 岩岩合多把 係最低既30

所以有抽到skin應該狂整

強化都要抽 所以46攻都唔一定最勁

第2項能力是隨機
我整左把45攻+減MP消耗

除左4-3仲有邊關跌SR多？
利申: 之前過每日任打6-8 都跌過2粒SR

可以針對性刷地域個D, 睇你缺邊隻

終於明點解要個skin喇咁

地域有SR?我唔見
我想刷光槍 n 木奶

出面寫R, 但我跌過同名SR都有標地域, 你照刷就得

抽咗幾多

本身首抽有sr， 活動抽貓娘， 再瘋狂買貓娘碎片

兩抽姐

係啵呢個貓娘R嚟
應該算易買

刷極都冇r符文，升咗一堆上n3

符文唔似N料有保底 我試過十連掃蕩一粒都無

係呀，所以有心情就手動

手動都唔知佢出唔出 佢唔係寶箱掉

冇留意添

仲有升r2個range係2x-3x

4-5 個gorup盾,
試過用暗法個passive 南瓜打曬3隻蝙蝠
試過暗劍主動技30mp, aoe打曬3隻..
都破唔到..

芝士第4難仲易過第3難

差七關就可以養生

因為你要搞掂隻褓姆先，3hit破咗佢佢就會行開
之後先解到group

因為有兩隻野合左體 你要破左面頭3Hit 果個盾先

勁

我當初都係咁撚
然後比11-8卡到而家

362413088
清左啲人 有10個位
來吧

加咗

勁
表關過晒 但仲未三星
巴打係咪齊晒sr 角咁去挑戰

我仲刷緊4-3，未齊角

係, 不過武仲係R1, 符文N1

我卡緊10章 成日有隻比人秒 拎唔到三星

點打

唔識打，2萬血，上左身就等死

sorry想問下而家刷首抽係咪得login嗰100石抽3下咁大把

應該仲有券?

我見得11張唔出sr既普通卷
上網睇話有premium ticket，係咪而家已經冇左

獎品水坦skin同武, 但搞到成隻光屬咁

咁應該係

提提你地降臨3典reset, 記得過埋先瞓

3隻20lv表示完全RJ

同埋有得換碎, 今次得兩日打好似要換先可以一Q清得晒

睇黎有排刷

理論上20LV都過到, 要等佢上左身先打

唔洗咁執著首抽, 好多人都係辣殺開局跟住4-3刷到全SR再出山

唔明 打佢對翼？

點打究竟

一開波佢上一隻身下面過隻射個範圍炮上黎死2隻真係有得打？

死2隻咁應該係D角唔夠坦

一開波衝隻廢奶上去比佢上身，等佢攻擊無咁傷，跟住連4-5chain秒佢，我都死左一隻奶先打得贏，有無人分享下其他打法

但係個打法係點先

哦。。。即係要殺自己友

試過幫上身果隻回血，不過好似回埋隻boss血

其實入場編隊位佢已經推薦放水奶
殺完用水奶復活返就得

無又逼人抽

原來係咁，無睇到

4-3

唔太明 殺完自己友隻野就飛走 又上過第二隻身咁我點樣扣佢血

再殺，殺到佢冇血為止

佢都無扣過血一滴都無 我過隻死完佢就飛走

即係你太RJ

等下次再打算20lv打贏有啲妄想

我覺得係佢條血太長，可能顯示bug左 有時明明無血又滿返，應該係第二行血黎

你攞到把武是咪47攻100血佢得初回有得攞

我把65攻87血

屌咁高攻公平咩

冇水奶點打

上面有人火奶過, 你可以參考下

應該係38lvl屈攻otk 跟唔到

係，我31都仲係r緊痕，升下lv先

38LV應該係每日食晒15水先升到，跟唔到

我33慢慢磨到喎, 31夠做啦

連到一次5chain就夠，1lv先差果2-3攻

食到4鑽水咋，第一日開始玩

兩萬血喎大佬

你用咩隊
我用光槍成日打大力打死

水奶光槍暗法
打死就用水奶復活

無睇錯我應該係暗魔落咒跟住爆擊果下秒左

咒有5-6%即死, 可能你中左

用暗法搏秒佢

冇水奶冇得打，而家要返4-3刷
佢有咒抗性，秒唔到

主線12有冇送水奶? 冇嘅話個營運真係on 99玩綁死指定角

營運: 4-3
小場面嚟, 叉能廚3星綁2-3隻

同埋呢個唔係真係綁, 至少你知道升高LV可以用其他奶都過到

其他奶根本唔關事
夠高lvl就係博負碌crit死隻嘢

其實呢隻野同主線比真係算易, 一陣我試下唔用水奶打

無水奶無望

等你表現

係咪我太黑仔 點解我呢3 4日每日大概30次4-3一塊sr都冇

開晒箱唔出就re啦唔好蝕體畀佢
黑起試來10幾場冇一塊好正常
Restart唔洗體，要善用呀

我係30場都冇塊

用卷掃
手動無乜可能30場無

營運：無水奶唔洗水奶skin喇

手動 真係冇

上光槍身就好撚難打
一定要佢上暗法/水盾身
上暗法就可以狂輸出
上水盾就要小心唔好太大力打死佢

Mp全留比水盾復活/補血

隻王好似係上最近果隻身

Ps就死果陣唔好貪刀 爭d輸

終於過, 呢關真係打到嘔血
要帶暗斧同光坦打先有3星
王條血8成都係用光奶磨

想問下佢個3星條件
xx使用（全員)係咩意思

用bluestacks點刷首抽

換sr碎唔係要用返sr coin?

儲夠300先首抽定係直接抽

玩完2-6有170石

ok睇左game8條link

明明地

完全唔記得左要打，好似好難咁

佢上左身，要打隊友定打翼

隊友, 翼係話你知佢出嚟個位

要打死隻隊友？

用木奶，然後全部人唔死

有水奶可以打死, 冇就...

我唔明，佢上暗法光槍就打死佢出番黎，咁佢上水奶果時點做

佢一定上最近個隻, 你唔好企咁近

佢上隊友打死佢幾次先扣咁少....
無限loop 上隊友>>打死佢only?

我真係冇其他野可以補充

佢上左水奶咁點呢

等5T

次次打死隊友佢扣得好少...

係咁上下啦, 又唔洗破盾, 某程度上仲易過上次隻暗斧

勁無聊....磨唔死turn 數倒數完

有水奶都磨唔死就幫唔到

last 1 rd 打得死
我應該係中間比佢上過幾次水奶回左好多血

好似唔會回王血

今次個降有得換碎係咪打一次就夠

想快咪照打

今次得2日, 逼你換碎就真

再下次

刷咗兩個鐘碎火法就SR2都未夠水奶
睇來要下次先打到

一星期姐

換碎囉

190309120 招fd 子

屌呀會中即死既

即係可以帶隻蛋散去比佢上身
搏中咒再殺

用住R先唔得咩

值得一試

果然會, 難怪琴晚巴打火奶咁輕鬆

冇水奶磨死佢
同意隻驚D關綁晒角色
不過唔是呢關

我琴晚唔係即死 係中咒打爆擊

咁爽
即刻試下先

1火hit+3木hit...企撚左係度

玩落去仲有2+4添

有兩部用石既抽蛋機 推薦抽邊部多D

好似要用南瓜撞佢先？我見個即死效係南瓜撞完2round內受傷有5%會即死

我諗係

試咗10場 每場2下未見到任何即死 打王都要睇歐非

睇你打都覺得痛苦

完全唔知點打到3木hit同時1火

帶火法 用狼女食火珠行去隻怪隔離咪得

Omg,冇狼女

用呢招成功鳥

首抽刷到呢幾隻係咪開得波

大約係點做有知自己有無做錯

點解隻R1 800幾POWER

SR1得300幾

未升lv? 武器? 符文?

岩岩抽返黎已經係咁

12章challenge 好地獄 有無三星攻略

俾隻盾角佢上身，用奶打佢儲mp以防隻盾死，之後有mp就丟南瓜，之後keep住邊回血邊丟南瓜。博佢中即死

即死/爆擊

今晚再試下

爆擊Rj

南瓜撞暈隻盾可以用6舊瓜圍住佢撞

姐係撞都有機會觸發即死？

睇說明係可以

唔該哂巴打 成功拎南瓜揼死佢

我仲未得

隻盾被南瓜爆擊死佢都未即死

純粹運氣 我扔左七八隻就成功

想問下6-8要點先滿足到Dam 25水暗?要咩角先做到?試左好多次～thx

好易一下秒咗隻附身

中咒時間越耐，南瓜掉落去越痛，唔洗等運即死了

肯即死未

麻麻地

成粒鐘都唔得
有冇咁非

你隻角都會死㗎嘛

去#1睇下首抽排名啦

5毛黎 我blk咗

我見有兩隻SR... 所以開左波

原來五毛嚟 五毛都嚟玩

我剩係會blk 5毛

有水奶同冇水奶要分兩個PO討論

我畀佢上奶身，睇D南瓜自己撞，我暗法唔會掂佢
佢上完身5RND出返來就幫隻奶補血行近佢，keep到10rnd以上中咒應該秒到
頭先唔小心打咗一下15000差少少

隻王頭先寧願打我都唔上身 明明係佢前面

你嘲諷佢會必上身(好似係)

得水盾

我開d post邊忽五毛

終於過咗 暗法世界第一
疊4-5下咒30lvl都可以秒

我撚知點解你開正常po但要係其他po講on9野

有冇師兄可以幫幫手

水劍行埋隻王度, 跟住暗屬角串水珠打王

唔識日文好難玩

唔識就上黎問 幾好玩

其實d南瓜點先會撞

刷下首抽先

撞最近直線敵人

唔該師兄

水盾好似快d 刷運唔知刷到幾時

暗法南瓜世界第一

暈住疊左3rd 暗法一野打左萬二
開頭要清左啲小怪先
唔係啲南瓜撞到啲珠又散晒
又疊唔到咒

啱啱先打到8-8開咗降臨 完全唔知做緊啲咩 隻boss上咗我身之後應該點

二萬先啱

我水盾過左
不過想知下暗法個瓜既機制

咒術有得疊加 暗法/南瓜打一野壘一層
儲到咁上下一野轟落去就完場
不過都要睇啲運
光盾挑釁都唔一定上身

爬下文就睇到

唔係好明暗法點疊隻boss 係咪要上身先疊到 飛翻出黎係咪又要重新疊過 唔係好明

首抽要打到邊度？打完成個第一關都冇十抽

信箱

好想玩降臨囉skin 但係未打到8-8

攞晒都冇

而家係冇十抽, 得幾抽

果隻一開波有成廿抽

點解個GROUP盾打極唔爆

明明3隻有盾既一齊打..

1takepass其實唔難, 我覺得易過本來嘅12-8三星

原來頭頂無GROUP果個要打爆左先

卡左2個鐘關

想問點升人rank快

呢隻驚好公道, 10體=100EXP, 打邊關都係

下次再試過，頭先中咒狀態畀三南瓜再撞
之後掉一下就25000

機已爆?

棄得

掉一下係用技 定chain4～5

我都係打返4-3算
高呢啲先再打降臨

一星期後再開，睇佢都冇咁快出新野

求教學 我比佢上水奶身再儲咗兩round 詛咒，都係扣少少
係咪每round都比南瓜撞先會一路叠上去？

用技，前幾round要確保佢中咒
南瓜最少要打到3下（應該）
如果上咗光奶身就秒硬

其實有水奶仲洗乜求秒過，慢慢磨都過喎

終於過到

用南瓜撞暈佢就可以慢慢疊
暗法4-5chain打落去
有得一下隊冧佢 做咩仲要磨

一下隊冧佢咁勁? 隊到而家仲隊緊, 又真係幾快喎

我意思係只要佢水奶唔死打落去已經過左, 唔洗研究咁耐

btw呢堆登入獎真係廢左D, 營運幫唔落

用水奶可能要磨到得番幾rd 先完場
唔同配置唔同打法姐
同埋快啲嘛

終於過左 該晒巴打

雙奶

巴打你個打法係點？
係咪比等佢上完人身之後不斷用南瓜撞佢？
之後等佢中咒？
之後等運睇下會唔會一野秒佢？
我啲角同你一樣但係完全唔知點打 完全唔明

我係 光奶放中間 俾佢上身 之後用木奶不斷行暗珠
等佢疊 頭5個回合主要儲mp keep 住回下血 同埋唔好用召喚南瓜住 因為南瓜會整暈光奶 會唔識行番上去俾隻野再上身
5-10回合再招南瓜疊 唔好用木奶行暗珠 會1野殺左光奶 但係又殺唔到boss 之後見到南瓜撞佢扣3xx 血開技就差唔多夠殺 .
不過我低lv 秒唔到打1萬7 最後好彩佢上木奶身自己俾南瓜打幾下 再放技就死

最後都係用南瓜先過到

又幾快喎衰鬼

抽蛋抽邊部機好D???

係咪狂刷4-3就得

有D關卡左拎唔到3粒星 照過定係等拎到3粒先打好

過左就算，反正3星送d野好頹下

今日可以試南瓜法了

ok

南瓜法做任拎左5粒碎片

後面5粒有無任務會送 定係要靠打

8-8會送10粒碎

8-8 送暗法
隻降臨100% 係叫你用送果隻暗法去打

水奶+多隻奶比佢上身+暗法 鳩打都過

咩黎

無所謂 抽下有skin果個無壞

推下主線先

應該係佢roll 到個勁passive

係推到 8-8開降臨，8-8後面推唔推都無SR 拎，中間唔夠打又去4-3 ，8-8 後最舒服都係翻去 4-3

就黎刷齊

無刷左2星期都未齊....

即係佢上咗奶身就行暗珠用暗法被動，之後等佢出返嚟就用放南瓜打佢？
之後佢再上身又係用暗法被動打佢 等佢出嚟再叫南瓜打佢？
之後不斷咁重覆就會秒到佢？
因為我完全唔明暗法點用

有水奶就簡單d 唔洗怕打死隻隊友

冇水奶 得R木奶 SR火奶光奶暗法

無水奶應該就要疊到一下打得死 隊友+佢
唔係就

即係咒隻光奶 愈咒得耐 你打佢就愈痛
當隻boss 上光奶身 你先有機會咒佢 (不過南瓜好似本身會打自己友 唔肯定）
當光奶連續中咒 n次 同時間 隻boss 仲係光奶身上
就可以放技殺光奶 順便殺隻boss

中咒最易係用暗奶被動 你用另外一隻行暗珠就得
但係中咒可能3至4round 再用被動已經會扣千血
所以之後一定要轉用南瓜撞黎疊咒 我係咁打

其實我都有水奶 不過可能我技術差 成日死水奶
所以我先用木奶 有skin 有武都1chain已經回400夠回翻 俾下面隻細boss 放炮扣既血

咁其實8-8打完你已經唔洗再打主線, 因為8-8後面D野一樣咁頹

係，我無打

一章要攞晒24星先開到叉能廚關
睇你遊戲目標係咩，為爆機定係為人工(報酬)

升左粒R2石原來多成十攻，無伏

我先N3, 要幾多甩先R2?

R1升R2要24粒N

我法國升完之後拆出嚟要好多金幣
好撚大坑

所以裝喺主力果三隻度其他都唔用符文

乜原來武器強化會失敗……

你地邊幾隻主力

11-14章要帶乜三星

光奶暗綠魔

毒法 火奶 弓 暗坦

升R貓武話失敗
降番0%

我發覺係唔可能打贏降臨 利申21lv

升下LV先, 下星期又再開

217444912

黑屎笨

有5個位

根本唔夠體用
我打完8-8
開始用skip卷刷6-6

點樣可以多體d
我買體買哂4石個round就算

手動先出好野

4-3 刷sr手刷
6-6刷符文先用卷

用卷有無出過R符文？

無
但手動係咪無re大法？
開箱好似唔會知係n定r符文？

終於儲完10抽首抽
中光槍光盾火魔 係咪可以開波

光槍光盾火補先啱

我覺得可以，打到8-8會多2隻SR，之後刷4-3可以中齊所有SR，除左一隻限定之外

依家無降臨無活動......
又要刷4-3.....
真係屎營運

卷掃6-6 都可以

成幾千張skip 卷，用到幾時

光槍幾好用

光槍萬能型，大部分關卡都可以用佢

營運玩家齊養生

已經連續兩日有得skip嘅全skip

營運預玩家刷齊啲角色先做野

老屎忽: 打完8-8已爆機棄得驚

無 果d唔係開箱出

齊左好耐，係咪要齊埋SR3

SR2 都係得2隻

我懶仲未齊
每隻平均得5碎

想問下
貓火法
光槍
木狼

應該用咩符文
主力呢三隻

R符

加攻 加血 加防？
定迴避？

沒乜所謂，正常就疊攻，個人喜歡。

我而家卡住係8-4
啲SR升盡lv都係唔夠戰力係咪因為武器太廢
比較下隻貓火法就成2000戰力
我淨係整到最初級既武器
想整勁啲既素材應該打邊？
Thanks

8-4唔可以近攻打果隻怪 會即死
你呢個戰力應該夠打

Sorry記錯係8-6
我而家用貓火法，R木弓搭多隻 但唔夠打

配木法 加隻回血試下
應該唔難

隻水盾換埋skin好撚高戰力

大唔大力

我無升過D技

想問問呢隻係咪關刷到

4-3都刷到

4-3萬歲 爭3隻就齊SR

啱啱打到

用掃蕩刷唔刷到碎片嫁?

no

我都爭3隻

最後一隻

刷幾場6-6就爆袋真係好煩

手動定掃蕩？

未試過掃蕩有碎

好養生

清晒D碎片任、曜日任，4-3清下體，等佢開降臨/活動

完全係

打到幾入先會岀R符文

6-6

用skip卷skip到佢唔俾我再skip

應該唔會，我估你爆左袋

有無人試過刷7-6，8-6？
見佢寫一樣都係出符文

會出 但都係隨機，我刷14-6 都唔覺特別多

掛住打4-3仲未過晒主線
而家慢慢打 SR爭隻光盾就齊

now要20個任先開到箱……

wadiu營運暗改

20個箱好似係抽中稀有任，解完有多d碎片

我重係十個

原來係歐洲人

點先可以有咁多石 就算唔用都冇咁多啦
巴打係咪課咗

我開ser就玩，首抽完就沒用石抽，大概剩1100石，活動10抽左次剩800石。之後每日解下任咁拎石咋

邊會無咁多呀我無用過有千4石喎

又唔俾我skip 又唔俾我打關 想點

20個開有 3次 SR x5 ，多2次10 5塊

有，開頭送幾百，之後頭10日送200+300。
加埋主線3星，任務之類

滿左道具？

暗降skin 好勁

呢度唔興解日住 解三星 解challenge 只打4-3

三星未

日任有2+3粒石

普通都懶得打，普通map11 都未打

掃左幾多野

呢粒其實咩意思

減傷

屌個營運養生到極點

一日只可以打一次降臨.....
其實幾好，佢知大家忙無乜時間打機

流言終結原來掃蕩會出R

打邊關？
我估掃蕩係會跌地域，唔係地域要開寶箱就無，
即係好似4-3掃蕩無SR碎片，要手動打

但唔該降臨多幾個角色啦

比d時間 應該出多次隻水盾就有新(掛)

咁落去唔掂喎大佬

新女推po

似暗屬

咁先似樣

暗奶, 官網有得睇

要抽就不了

想佢出多D抽角同打面D, 唔想同免費仔用同一堆公廁角

最勁果隻鍊金術士都未出
糞營運收收埋埋

一出要抽ge 人權角即棄

玩到幾時先首抽

1-1打完

連登仔踩隻驚要紅鳥

奶角最多做sup，好難做主力

好多9/10

IN GAME仲是乜7都沒

今次降臨隻嘢係咪無得買碎？

今次再出
被佢打唔痛

破盾完1 rd就死左

木法炸彈一野炸死。最煩是破盾

上面D高LV老屎忽

♡15万ダウンロード記念♡
＼

みなさま、ありがとうございます!!
記念としてプレミアム召喚券×10枚をすべてのお客さまへプレゼント！
お受け取りは6/18 23:59まで

抽晒，沒sr

無心機打

齊角仲抽公廁pool?

不過好似冇得用嚟抽其他POOL, 過兩日睇埋先

降臨好難打

其實好易，我LV28 用暗法，光槍，木狼
輕鬆搞掂

舊角差6隻

same 都係爭6隻

無光槍

4-3 幫到你

想問下有冇咩網可以睇曬咩關掉咩碎

4-3 all but 限

4-3係除左限之外咩都出?

yes

28lv 易係正常，第1個禮拜出玩家係~20lv

我估LV25都夠打，只要破到盾就一定贏到，破盾就要少少戰術，暗法，光槍，木狼應該係最簡單既破盾組合

帶隻奶/盾去打，用R都得

齊哂公廁角仲會唔會打4-3?

懶就用卷掃哂d體算

去做邊先係首抽?
佢示範抽比左隻N我係咪已經首抽左?

所謂首抽係33石定300石?

33石1抽*3+10張單抽

咁我要打到邊先有首抽？

抽Q曬得一隻SR
仲要唔係女
係咪可以重刷？

邊度可以打到R符文?.?

終於聽牌

加左個爛鬼課金包, 多撚謝喎營運

傳說中有n既關會跌

歐洲人先會出哭能左

想知打group點打 一次打哂？

用法既passive就最易

點打 我打完都1 hit

邊關

冰關 打三隻水蝙蝠

我用佢 食綠珠群攻都破唔到既

用其他人行綠珠
你用佢行綠珠觸發唔到佢PASSIVE

南瓜要削鳥南瓜A改成唔上咒

又出限 石就一粒都唔派比你

會上唔會疊 總之咒點都係得一層
以後打水盾降臨冇水補唔洗打

其實兩樣唔用都過到, 隻人升高LV點打都得

都破唔到 係太低攻定點

時間問題 有幾多人頂到比game玩

BTW今次好似4隻限, 上次抽嘅已做condom

你影果關/隻怪比我地睇
照計無理由唔得

真係限?

冇講明, 淨係話唔會跌碎

我唯一嘅十抽就喺上次收咗皮 到依家連10粒石仔都冇

又來r限賣skin
skin先係真限
爆機之後日日6-6
主力已全r2符文，而家開始刷到sr2

應該新果D都唔會跌
佢擺明送舊果堆

做日任喇

似, 2R2SR

過左 但得2星

現家又卡緊5-3 有隻大佬要hit3次 係咪一定要用水個隻斬佢先破到防

PUSH 3次
光槍 水斬 暗斧都得

佢老味就算有得4-3，暗法都是用石抽既角，可以咁削架咩

暗法是送的.

新手留名

就算暗法唔係送, 咒都削硬, 疊咒明顯破壞平衡
唔係講緊南瓜一隻, 之後出嘅暗法都疊到咒

反正呢隻驚D人一蚊都冇課根本唔會蝕比佢

努力肝到悶為止

除左攻擊符文，其他升到R2係咪都剩係每級+1效果？

減傷, 回復量, 血唔是

我個frd list有10個1日以上無online, 好多人棄驚

我都是hea住玩

啱啱刷到火忍 完全唔明佢招基 有冇巴打知有咩用
同埋好似麻麻地 冇乜力

*技
用粵拼打錯

連線時將怪變百搭色
係冇乜力, 但容易刷5C

隻怪當全屬
火忍其實幾大力不過要其他角消左珠先易用

咁係咪得佢自己先可以當百搭 我其他兩隻係咪唔得？

要佢開技時1格以內嘅近戰型先得
基本上你可以當得佢自己

我升爆lv 整埋R武 都麻麻 不過話時話火法真係好屈機 萬能咁滯

好似真係冇乜用 佢自己又唔係特別勁 又唔大力 又冇咩特別效果

其實破盾幾勁, 另外我拎去打協力多

呢幾日啲個po好似冇郁過 見fd list好多巴打都棄咁款 6 7日冇online 得返一半keep 住玩

佢打協力有咩用？

街客打協力一定帶火法光槍
唔需要3個人都帶呢D角
博佢地唔識用忍者
有機會開到技5C攞回合就容易搶高分

打協力根本就係pvp

其實幾過癮, 期待佢再加關

好易5chain
5chain又可以郁多次

真係唔大力咩

ok啦 可能用開火法太屈
同埋協力係咪人地用你個隻你就冇得郁？好on9
啱啱打協力得我同個日本仔 佢狂用我火法 自己就帶隻R光槍 入到去狂用我個隻 我根本冇得玩咁滯 佢用我火法係咁年chain勁高分 我就郁都冇得郁

其實好爽

都幾屈嘅如果你啲珠咁啱爆到4 5chain

屌，升完技整完武器先話削

點會冇得郁除非佢控到暈晒全場

game既玩法真是ok既，可以肝可以hea，

問題是營運hea過玩家

仲有暗法削左，
明天精靈降臨又勸退唔少人

我都唔知 仲知佢郁完我個隻 我就冇得郁

*總

唔削=所有boss都可以chok即死

過一場跟住換碎容乜易, 咁都搞唔掂就抵退啦

削暗法咪用返水奶

水奶-1碎

仆街..終於刷4-3刷齊所有ssr

有冇巴打缺好友...

有位請加 330050048
真係好多人棄左驚

Added

我都係
隻GAME好難玩
新手求加: 313272624

慢慢黎

要珍惜仲覺得難玩嘅時期後面升高LV就輾壓眾生

真 低LV真係行錯兩步都收皮

12章要3星好煩

抽左開game個21張卷，兩隻sr都係男人

第一隻我成日用 覺得唔錯 幾好用 不過攻略網講呢隻麻麻 第二隻就真係麻麻喇 再刷過啦

暗斧個chain倍率(低過光槍)對唔住佢遠程+手短呢個ON9配置

但佢直線飛用黎hea打掃exp 場果d 岩哂唔洗哂時間chain

4chain後普攻範圍加大。而且超大力

呢隻個debuff 點搞 點解我火法毒佬打咗好多次4 5chain都完全唔得？

好似要火/暗法

火都唔得 一陣攞暗試下

要暗法落詛咒

過咗了

口
呢關點打 我冇光屬既勁野

唔使光，破盾後用暗斧A死佢。
用多啲暗盾被動加防同水劍招主動技

又係我
想知點升角 佢15lv就爆lv 係咪一定要集齊碎片轉生
我控關佢叫我唔夠攻

lv跟你個人 唔好轉生 轉會冇咗隻角換 R/SR代幣

終於打得贏個降臨
cls關卡

用邊3隻贏？幾LV?

25
暗法 r光奶 r限木奶
光奶比佢上身
用木奶儲mp同埋盡量行2 chain
等佢可以大範圍加血同打人
mp滿就放南瓜
南瓜打光奶扣～300幾就放技一下秒咗

新手入坑
依家係咪只有24抽
21券?
3次石?
仲有有無話刷到幾多隻SR先好開局?

4-3 可以刷哂所有 非限SR
中是但咩光槍 火法 之類都開得波

降臨唔即死都幾rd 打完

趁南瓜動刀前大家快打降臨拎左碎先

我暗法，水奶，水劍過咗
比暗法，水劍佢上身，之後直接打死佢，再用水奶復活，重點係要保護水奶，有MP就用下南瓜頂佢，有水奶易好多

應該係比隻奶佢上身等佢自己補自己血，疊多幾下暗法 debuff 再一野暗法主動技收割

有水奶可以用復活來磨，
沒就要用暗法一擊殺

me 水奶+多隻19奶+暗法
比奶佢上身，佢自己識回血可以疊多幾野，唔係我Assit 暗法都好快打死佢

我水奶磨同暗法疊傷一齊用，20rounds 搞掂

第2次上身第3 rd

一陣更新就得番水奶磨法

可能用新角仲易

佢nerf 南瓜係nerf 咩

唔比疊咒

係直頭無左疊咒呢樣野？

暗法nerf如下：
咒重疊刪除
即死效果刪除
主動技(lv5~7)
南瓜攻擊範圍2格降至1格

oh

維護鳥, 清體

就是暗法屈精靈女王個堆招全刪

外掛體驗卡到期

南瓜範圍都削
搞錯呀

招技升到 LV5-LV7先影響

唔升真係唔知, 不過日本仔好似好多人升爆左佢, 而家屌晒鬼

升技d 料少到喊

strong hold料, 唔升技都夠做, 懞撚先all in一隻

求奇幾隻主力升左第1下

咁第1下係抵升嘅, 我都升晒全部1技

光槍我升晒SR1既技佢太泛用

4-3 想問點刷sr料快, 開箱無SR就re?

真係好勁

初起步我會re，但好浪費時間，之後升到一下就打死隻狼就無re
利申未齊SR

暫時我覺得隻驚難度未去到一定要升技先過到，加上協力好on鳩，所以我無升過技

協力完全唔想打，好哂時間

應該限用自己隻角色，MP分番開

個設計搞到變pvp

或者用邊個既角色就加邊個分。
唔使玩到打士look架咁

限用自己角色都幾撚難下

btw 等睇維護延時

開幾隻新角都要延？

可唔可以開埋15章之後，唔想又養生到下次維

營運：暗法改到中左肺炎都未改好

唔明6-8個關點打有冇教學

Nerf完暗法再出新skin係咩玩法

萬5血盾

千2石全炒 棄

跟隊

900石唔中

由琴日開始就係咁 bug 撚左？
咩關都打唔到 用卷都唔得

你爆倉

130石全N

900石中呢2隻

佢老尾15000盾+12000血仲分身

棄驚潮再現

Wtf?禁唔到完成

at least打2萬7血

fd list有個17萬戰引退 係咪呢到嘅人嚟

第一隻勁唔勁？

fd list有8成巴打棄驚

冇撚得玩士碌架鳥
哭能左

睇黎一定要南瓜疊傷

萬2血驚閪咩

疊鬼咩話唔埋整個咒耐添

暗奶近距離移動
但主動技識加攻

等睇無呢隻打唔到下個降

1200石 6.5%

2 CHAIN以上帶機率會有「魅惑」效果
攻擊範圍1-2 CHAIN打前+左下+右下
3 CHAIN後 打前+左上下+右上下
主動技+我方被動技範圍

今次更新取消左協力排名分獎制度

魅惑左既敵人
我方攻擊唔會傷到佢，仲回復仲會回佢血

好似麻麻

用落唔算十分強
BOSS級別都9成有抗性

睇完屍橫遍野唔抽了

同埋怪破盾前好似唔食debuff，破盾前控唔到怪就冇乜意思

有無人打左新協力

超難打 限哂三屬
千其唔好帶綠魔 勁難3chain

新協力料暗斧有把好勁ge武

唔計排名，帶哂d 直線飛ge 入去hea 打lv2 打下錢先啦

實在太好，lv2 3個帶哂直線鳩飛刷錢

法國協力整武料全部換左新

暗斧是咪營運親生仔
新武器用同樣材料其他英都是30-46咁上下
暗斧就42-77
降臨又是佢出先

我未打 lv3 協，但掉落睇多次又唔係果粒野

難連CHAIN咪高攻D

新降臨先跌

係喎屌
今次呢把武就政治正確喇

試左入lv3

好難打好煩

新英係咪限定

打唔贏

個r skin先係限

另外3隻SR唔係限?

新英 or skin係咪唔可以用卷抽
只可以用石抽
我見幅圖唔同

今次連個SKIN都係SR

水奶暗法skin包到咁實

skin都唔識畫，P圖炒得

協力出綠礦咪幾好
唔洗4-3

有無人一齊打新協力...街場好伏

晏D

好伏，我第一名d料仲少過第二名，同埋一場得2粒綠石仲要打好耐 返去刷4-3好過

10體2粒綠仲想點

搞好耐，無咁好心機

明係比廢人刷, 連登仔每秒幾廿萬上落可以allin4-3

我都中左第二隻 係咪奶媽黎？

協力-2

毒法搞半日都3C唔到

屌你有堆1x lv入黎 點打

我開
入

個陣最簡單應該係木奶+水劍+暗法
3複合, 打呢關唔洗高攻, 最緊要易連到3C

街場d人帶狼水，水奶 連chain玩死人

我帶木奶, 街人出水盾同刺客, 我屌佢地老母

有冇巴打開場侵我玩 得木狼 暗法31lv

我開緊場

我就完

木弓ok?

是……近戰型奶媽

中左佢係咪好野黎

係, nerf左仲係一線

Skin加咩能力

爆傷+100
25%血以上根性

呢關隻蜘蛛點打

火DEBUFF要有火法
火法連2C打佢或者其他角連火珠

暗斧+新火法招主動技，4chain打超大範圍

升爆左暗斧技?

屌D街人真係盲架

我啱啱都因為太廢都搞到有巴打輸咗

有冇攻略打下底先
唔想伏人

輸左兩場

沒，新個隻火法招主動技會加普攻範圍。配暗斧變超大範圍高攻普攻

組隊篇
1. 要齊水木暗3色
2. 複合型越多越好, 水：水劍 木：木狼/木弓/木奶 暗：暗法
3. 平均35LV以上穩陣D

4. 隻王打人有D痛, 有隻水奶復活會穩陣D

遲幾日玩而家先33LV

依家首抽最好中乜先開？得一隻SR光奶

依兩個日任係咩打咗協力都冇既

要主線

光槍

有無人仲打隻降

打左
水奶光奶暗法去磨

打左廿幾 TURN先贏

主線搵番個關，再打圖入面隻怪

協力

終於😭 可以刷返4-3玩返驚了

送咁少石 好難先儲到300石

4-3係咪要人手打先會出sr角色碎直接用卷燒咗好多場體一粒都冇

屌曬咗幾百體

同埋可以洗到每場必出打剩隻狼見到冇SR碎就可以禁右上RE

首抽嚟？

唔係呀 儲左300石抽新活動

冇玩一排，想問4-3跌SR個機率有冇改？同新pool勁唔勁？

水奶SKIN大獎，攻+25 hp+500 mp-12，招復活70MP變58MP

中左暗奶，好大波

4-3沒改

想知點解拎唔到既

BUG左, 個個都係咁

thx bro

岩岩抽到光槍, 都幾好用, 係咁叫

GAY?

而家打協力D獎勵是睇運

光槍泛用性極高
我升爆SR1既技已經

想問點樣快d升lv
我現家16lv 但打到7-1已經打唔贏

食石回體

所有關都是+100EXP

我又想鼓勵大家課白石
不過唔放圖了

我覆錯post

冇水奶個降臨係咪可以唔洗打

高LV可以照打

屌街人老母臭閪

打sr升技既關幾lv先夠打

個RE制係米冇左,點解我得返2個制

有啲關係咁 我都想知

用來打經驗石真是一流

剩低嘅體唔夠玩咪冇得re
要選放棄再重新入關

乜唔係改咗話依家re唔扣體咩？

re係唔扣體 但你唔夠體就冇得re
應該話re係扣完你體入場再回返水

有無人打到暗奶碎定連隻角都係限黎

44
隻隻有skin

新pool唔會跌碎

好難打，唔帶回血？